Title: Sorry ich bin da gerade etwas abgelenkt Es...
Date: 2012-04-27 15:01
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: nasa, space
Slug: sorry-ich-bin-da-gerade-etwas-abgelenkt-es

Sorry...ich bin da gerade etwas abgelenkt. Es gibt ja schon großartige
NASA Videos, aber dieses hier ist schon was besonderes. Es ist sowas wie
eine Lavalampe...aber halt tausendfach besser. Ich verstehe zu wenig von
Raumfahrt...um so schöner finde ich alles was damit zutun hat...

{% youtube 2aCOyOvOw5c %}

